# OnePageCheckout
Uruchomić index.html dopisac w adresie ?id=2, po umieszczeniu na serwerze po adresie serwera powinien znajdować sie dopisek /index.html?id=2
przykład https://zadanie-rekrutacyjne.pl/index.html?id=2.